<resources>
    <string name="app_name">Fast Food App</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="about_us">Sobre Nosotros</string>
    <string name="about_us_text">
        Fabricamos las mejores hamburguesas y sándwiches con los ingredientes frescos de tu preferencia.
        Disfruta la experiencia de una Fast Food Burger y conoce el verdadero placer de comer.
    </string>
    <string name="menu">Ver Menú</string>


        <string name="title_1">
            La Neoyorkina
        </string>
        <string name="description_1">
            Directo desde la Gran Manzana a tu paladar, llega la Neoyorkina con la mejor carne de búfalo a la barbacoa.
            500gr de hamburguesa casera y tocino rostisado, junto a la salsa Street NY.
            ¿Qué esperas para probarla?
        </string>
        <string name="precio_1">
        $4.200
        </string>

        <string name="title_2">
           Arequipa
        </string>
        <string name="description_2">
            Historiadores cuentan que el mayor misterio de la gastronomía peruana nació en Arequipa, y la pregunta es.. ¿Cómo saben tan geniales?
            Prueba este delicioso sandwich con carne de res saltada al estilo Arequipeño y siéntete como un conquistador en las alturas!
        </string>
        <string name="precio_2">
        $3.800
        </string>

        <string name="title_3">
            Churrasco
        </string>
        <string name="description_3">
            Es domingo. El día está nublado e ideal para descansar. Nos llamas y pides tu churrasco favorito. ¿Qué mejor manera de mejorar tu panorama?
            Prueba nuestra receta auténtica del Churrasco Fast y deleitate de los sabores de siempre. ¡Pídela con o sin mayonesa casera!
        </string>
        <string name="precio_3">
        $3.200
        </string>

        <string name="title_4">
            Cangreburger
        </string>
        <string name="description_4">
            No, no has leído mal. Directo desde fondo de bikini nos escabullimos en el crustáceo cascarudo y conseguimos la receta auténtica vegana de Don Cangrejo. ¡Pero no le digas a Plancton!
            Prueba esta delicia con una hamburguesa vegetal 100% con su salsa marinera, no hay mejor que una Cangreburger!
        </string>
        <string name="precio_4">
        $4.300
        </string>

        <string name="title_5">
            Clásica
        </string>
        <string name="description_5">
            La infalible, esa que sacía tu estómago casi por 24 horas. Con 400 gr de hamburguesa casera y salsas tradicionales de la casa te presentamos la Clásica.
            ¿No sabes cuál es tu estilo? Pues este es tu punto de partida, elígela con carne de res o carne vegetal, aunque no notarás la diferencia!
        </string>
        <string name="precio_5">
        $3.500
        </string>

        <string name="title_6">
            Tostadas
        </string>
        <string name="description_6">
            Empieza tu día de la mejor manera con este sandwich protéico, despierta tu paladar con los más sofisticados sabores frescos de casa. ¿No te gusta la comida caliente?
            Prueba nuestros sándwiches fríos con las carnes y pastas más sabrosas del mercado. Sandwich ligero pero sabroso!
        </string>
        <string name="precio_6">
        $2.800
        </string>

        <string name="title_7">
            El Viajero
        </string>
        <string name="description_7">
            ¿Vas de paso y necesitas comer algo rápido? ¡No se diga más! El Viajero es el acompañante perfecto para esos momentos que queremos comer algo rápido y por que nó, de paso.
            ¿Subway? ¡No! Me llamo El Viajero!
        </string>
        <string name="precio_7">
        $2.600
        </string>

    <string name="advice">
        dsgd
    </string>

</resources>
